想買過部電視俾兩老等佢地唔好再睇tvb新聞，有嘢想請教

屋企仲用緊d大牛龜電視，用左廿幾年
未買過電視，係咪插住電制就得，冇其他線材？
一開就有埋港台電視同viutv？

推

插好天線 電制 開機追台

[突發]香港新challenge

天線係會包埋定係要另外買？

之前block左開翻黎睇
安心了，無block錯